[av情節]威脅負評逼外送員陪睡 老闆登門譙爆變態客

這名男客人傳訊息給外送員，「過來陪睡我給你200一晚上」，又稱「過來我給你五星好評，再給你200塊錢陪睡一晚上」、「不過來我五星差評了哈」，外送員要對方不要這樣，男客人再威脅表示，「不過來，我就差評了」。結果外送員真的登門了，但老闆及其他同事也一起來嗆聲。

老闆先是譏諷男客人「你不是喜歡這個爆菊花嗎？4個兄弟隨便你挑，你只要說喜歡哪一個，我們一定把他留下」、「套子，誰去買套子」，男客人稱只請該名外送員過來，並多次要求「你們走吧」。老闆則開始連番怒斥：「你是變態吧！」、「外賣員好欺負是吧！賺你幾塊錢啊！至於這樣嗎？裝什麼逼啊你，什麼差評啊！有種你給啊！我怕你啊！拿差評威脅誰啊！」、「你以為200塊很值錢啊，你什麼東西」，男客人則任由辱怒不再回應。
網友們則紛紛留言「我不反對同性戀，但同性戀騷擾別人就不對了」、「這老闆做的一點毛病沒有，很霸氣」、「不管是啥取向，性騷擾就欠揍該罵」、「太霸氣了全程三分鐘都聽不夠」。（即時新聞中心／綜合報導）

用五星好評叫鴨會唔會太cheap

200 蚊台幣又真係。。。

起碼都400啦

五星好評比餐廳

外賣仔被屌屎怱

老細又贏

最後變5p